[預告年初七CCTVB新聞] 食肆晚市堂食重開，有食肆稱營業額有x成上升

CCTVB做打手 幫政府唱好
講到迫用安心出行係幫咗飲食業
又想講到香港人為堂食肯裝安心出行

然後下一個shot就係影住d人掃QR code
「因應政府既要求，食肆都張照左安心出行既二維碼⋯⋯」
訪問一兩個藍屍食客
「會唔會覺得唔方便？」
「唔會呀，好簡單，掃一掃就得⋯⋯」
跟住再下一個shot就係話
「不過有立法會議員就質疑安心出行會有私隱問題⋯⋯」
最後就影官員講官腔話佢地會保障私隱

仲年初七
宣佈嗰日已經講左話預計升一倍